<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Blog Posts</title>
    <link>https://camosub.ca/blog</link>
    <description>Latest blog posts</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2025 19:01:38 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tournoi Estival de Montréal - 2025</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/tournoi-estival-2025</link>
      <description>Amateurs de sports insolites et de sensations fortes, à vos maillots! Le très attendu Tournoi Estival de Hockey Subaquatique de Montréal est de retour pour son édition 2025. Marquez vos calendriers, car le **samedi 12 juillet**, la compétition s'annonce féroce et le spectacle, inoubliable.

### Une journée de compétition intense

Dès **12h30**, les équipes s'affronteront dans les profondeurs de la magnifique **piscine du Parc Jean-Drapeau**. Que vous soyez un joueur aguerri ou simplement curieux de découvrir ce sport fascinant, le tournoi promet des moments de pure adrénaline jusqu'à la grande finale à **18h45**.

Le hockey subaquatique est un sport complet qui allie natation, apnée et stratégie d'équipe. C'est une occasion unique de voir des athlètes repousser leurs limites dans un environnement hors du commun.

### Ne manquez rien de l'action!

Pour connaître tous les détails des matchs, les équipes participantes et les classements en direct, consultez l'horaire officiel du tournoi :

[Lien vers l'horaire](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1xhwARu0RJzODM13oIlTYRmy52nGoWmCt/edit?usp=drivesdk&amp;ouid=112734382006949623750&amp;rtpof=true&amp;sd=true)

Et pour rester connecté, suivre les dernières nouvelles et partager votre enthousiasme, rejoignez l'événement sur Facebook :

[Lien vers la page Facebook](https://facebook.com/events/s/tournoi-estival-de-montreal-20/1056767486301457/)

### Suivez la compétition!

L'action se déroulera à huis clos, mais vous pouvez suivre les résultats en direct et encourager vos équipes préférées via nos réseaux sociaux et le lien de l'horaire.</description>
      <guid isPermaLink="false">tournoi-estival-2025</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
