<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Blog Posts</title>
    <link>https://camosub.ca/blog</link>
    <description>Latest blog posts</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Jun 2025 16:40:59 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Match #8 (Jour 3) Game #111 - demie-finale</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-202506151130-jour3-match8-cornwall</link>
      <description>Nautilus (Cornwall) vs CAMO (Montréal) 

CAMO gagne avec 6-2 après une première période mouvementée.
 
Un choc de se faire compter un but contre nous dès les deux premières minutes qui nous a réveillé. On a remonté la pente et finalement gagné la première manche avec un excellent travail d'équipe avec 2-1.

CAMO a démarré la machine avec la pression d'un 3e, 4e, 5e buts.

Nautilus a répliqué avec l'énergie du désespoir après un timeout de CAMO et un relâchement de notre équipe avec un deuxième but à moins de 5 minutes de la fin. 

CAMO sort du match avec le 6e but 90 secondes avant la fin.

De nombreux arrêts au but par Nautilus, démontrant une forte défense de l'équipe adverse. Phil notre joueur étoile a laissé deux buts mais a aussi compté trois buts donc bilan positif de son côté.

Prochain match: la finale!

Très propre, fort et beau jeu sans être sauvage.

Puisque seulement 10 joueurs sont autorisés dans l'eau et notre équipe a 11 joueurs, c'était au tour de Ricky d'être sur le banc pour cette partie profitant ainsi de prendre beaucoup de photos.</description>
      <guid isPermaLink="false">post-202506151130-jour3-match8-cornwall</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:32:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jour 2 Match #7 (Game #103): CAMO vs Québec - Victoire Cruciale! (17h15)</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20240731180519-jour2-match6-quebec</link>
      <description>CAMO a remporté une victoire de 3-2 contre Québec dans un match très intense et d'une importance extrême! Ce résultat était déterminant pour notre accès aux médailles. Les prochains matchs décideront de la couleur de la médaille que nous obtiendrons.</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20240731180519-jour2-match6-quebec</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 22:15:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jour 2 Match #5 (Game #31): CAMO vs Nova (Vancouver) - Victoire ! (11h30)</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20240731130519-jour2-match2-nova</link>
      <description>L'équipe CAMO a affronté Nova (Vancouver) dans son deuxième match du jour 2. Résultat : Victoire de CAMO 2-1 ! Points notables : But adverse compté en désavantage numérique avec deux joueurs CAMO sur le banc de punition. De nombreuses punitions et désavantages contre nous. Un jeu d'équipe qui n'était pas au standard habituel de l'équipe, mais la victoire est là !</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20240731130519-jour2-match2-nova</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 16:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jour 2 Match #6 (Game #25): Victoire de CAMO 1-0 contre Québec! (08h30)</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20250614083000</link>
      <description>Mise à jour du blogue : Jour 2 (14 juin).\n\nPremier match pour CAMO (Montréal) contre Québec ce matin à 8h30.\n\n*   **Résultat :** Victoire de CAMO 1-0 !\n*   **Commentaire :** Québec est une équipe très forte, donc nous sommes très heureux du résultat. Un point compté dans la première période était tout ce dont nous avions besoin pour gagner, suivi d'une défense acharnée.\n*   **Classement :** Cette victoire nous garantit déjà une 4ième position !\n</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20250614083000</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 13:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Match #4 (Jour 1) : CAMO vs Raies de Rimouski</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20250613210000</link>
      <description>Quatrième mise à jour du Championnat National - Jour 1 !\n\n*   **Résultat du match :** Victoire de CAMO 4-0 contre les Raies de Rimouski !\n*   **Notes de match :**\n    *   Jeu intense et quelques erreurs de notre part, avec plusieurs arrêts de jeu.\n    *   Notre joueur Richard a reçu la rondelle au visage (sans blessure, heureusement le masque a fait son travail!).\nCe fut un match agréable malgré l'heure tardive (20h00). Une longue pause de 7 heures entre le troisième et ce quatrième match a nécessité de refaire le réchauffement.\n\nEncore une victoire pour CAMO !</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20250613210000</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 01:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Match #3 (Jour 1) : Victoire Éclatante de CAMO contre GTA Raccoons!</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20250613143000</link>
      <description>Troisième compte-rendu du Championnat National - Jour 1 !\n\n*   **Résultat du match :** CAMO remporte une victoire décisive de 10-0 contre les GTA Raccoons !\n    *   Excellente défense de notre part, bloquant de nombreuses tentatives de buts adverses.\n    *   Les GTA Raccoons sont une jeune équipe prometteuse de la région de Toronto. Une belle relève qui s'annonce compétitive !\n*   **Notes de match :**\n    *   Un avertissement a été donné à notre capitaine, Philippe.\n    *   Début de match un peu lent et moins réactif, mais l'équipe s'est bien reprise par la suite !\n\nBravo CAMO !</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20250613143000</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 18:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Match #2 (Jour 1) : CAMO vs Deimos (EX) - Égalité Serrée!</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20250613123000</link>
      <description>Deuxième mise à jour du Championnat National !\n\n*   **Résultat du match :** CAMO fait match nul 2-2 contre Deimos (EX) !\n    *   Deimos est une excellente équipe américaine, composée de candidates pour l'équipe nationale des États-Unis.\n    *   Elles ne participeront pas aux rondes éliminatoires (non-canadiennes).\n*   **Fait saillant :** Un tir de pénalité contre nous a été brillamment défendu par Joseph ! Malheureusement, le but a été refusé par les arbitres en raison d'une faute défensive.\n\nQuelle partie intense !</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20250613123000</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Championnat Canadien de Hockey Subaquatique à Gatineau - Jour 1!</title>
      <link>https://camosub.ca/blog/post-20240728100000</link>
      <description>L'équipe CAMO (camosub.ca) est en pleine action! Une journée forte en émotions.\n\n*   **Résultat du match :** Victoire 6-1 contre Vert Huard (Club de Sherbrooke)!\n    *   Score à la première période : 2-1.\n    *   Notre joueur étoile Joseph nous a rejoint en deuxième période après un petit contretemps automobile.\n*   **Horaire complet :** [Suivez l'action ici](https://uwhportal.com/events/ca-2025-canadian-underwater-hockey-nationals?table-view=schedule)\n\nRestez à l'écoute pour plus de mises à jour!</description>
      <guid isPermaLink="false">post-20240728100000</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
